牛軍打算點部署 ??

用左SMA TREND
黎PLOT 圖睇下 RUN 得順唔順

All in call

拎定部數錢機出黎
ready數錢

牛過

彈番上 負10-20 就要開熊

做咩

道期 +300

牛爆佢

牛過夜

牛爆佢老味喇 唔駛比面我

數錢ready 數錢ready

星期四先有得找數

喊緊

叫定糊

開市10點走。
尾市再入。
呢兩日都係咁 fat fat

咩事

有冇呢三條煩膠出個PO ?

寒。初露 解除完全封鎖
ihavetoldyou 解除完全封鎖
成日輸錢郎 解除完全封鎖

升災呀